巴士阿姐都有活佛VIVA

雖然歌詞有小小夾硬,不過又幾好笑

又係窮飛龍班過街老鼠